近排暗戀咗一個連登既巴打, 點算好?

好驚佢唔鍾意我

死基佬